正式宣佈Backup大哥得以平反!!!!!!!!!

64未平反
但先為Backup大哥得以平反先
階段性勝利
係佢facebook睇到下面D護主犬真係忍唔住笑出黎

成功打倒達魔頭
Backup大哥含冤得雪

達盲粉扮睇唔到